[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (87) 喊左未?

喊左...

好彩冇繼續中 有返小小希望

唔想睇

未..

我心都碎埋
大家加油

終於開心返啲

終於有個係我pick嘅

終於有個係中pick

琴仔係咪。。。。。

唉....唔想睇即刻 曜B啊

灰咗

直播link pls

小朋友！

牙潔

心已碎

回鍋肉全高位得唔得

仲於有個我pick嘅

X1出道成員
10 STARSHIP 姜敏熙
9 Woollim 車俊昊
8 MBK 南到賢

我出道啦

牙潔點算

催票又成功

曹仔性我就黎死

至少入翻個11pick

小朋友!!

終於有個啱心水

南小朋友次次都第7

潔真係molamola

初c仲有冇望？

牙性好似。。

咁琴仔點算

初c係咪無曬機會...

曹潔彬

下個呀曹好唔好 我求下 眼濕濕

平均年齡破新低

喊得

小道錯左

中咗。。。

終於有個正常

小朋友終於入咗一個心水

呢隊係咩黎

恭喜！

恭喜

終於有返個正常又有實力

小朋友

不過牙潔正式

琴仔點算

頭先個個係小朋友阿哥？又幾似樣

我潔快啲出黎

仲未有回鍋肉

唔敢望牙K了

唔想放棄琴仔 但係。。

南小朋友20代最多票

終於有個係預想既 雖然唔係我pick...

牙K個樣好似打定輸數咁

佢忍左好耐

小朋友！以後可以睇佢趕收工

中啊...

唔准close up牙潔苦笑呀dllm!

小南你得咗喇！！！

佢啲小動作真係好得意

求下回鍋唔好入 我情願逐團追

ajy真係好撚憎佢地

屌 我好驚

牙潔唔好入 我唔洗追！

繼續集氣回鍋肉高位出道

仔！你好叻！

曹睇黎真係冇機了

冇中咩???? 中晒wor....

等陣回鍋會拉番高既

唔好跟足小道呀 小道差一個呀

催票成功區域

順序錯

中撚左三個 灰撚左

中喎

大家反燈啦！

等JBJ 2.0

因為催票位4個有佢同南小朋友

期待南小朋友變靚仔

好警曹一定要岀道先見到佢

唉 睇住牙潔打定輸數嘅眼神

我曹我真係接受唔到

ajy真係想踢哂回鍋肉走 dllm

南小同潔要一齊出啊！！！！！！！！

假既!!!!!!!!!

叫回鍋肉

頂 點解要cue牙潔

我真係好想琴仔出道

唔撚理
出唔出到道都照追
曹承洐我愛你

曹仲可以去邊

南deedee
驚左你幾耐啊嚇死人咩！

已經睇到冇感覺了
眼淚流唔出 心如死灰

仲要cue牙K

唔洗追lu....

我真係唔明點解會有小道 我屌你老母ajy

屌 好想喊 係咁影佢

中三個啦屌

呀潔!!!!!!!!!

小朋友合符選情 忙內+rapper定位

gay彬仲有冇機會

唔好再製造佳恩劇本好嗎

好殘忍

岩 逐團追myvic10tion

南小都知潔咩事

牙潔個樣好似好放鬆咁

喊到仆街

好撚驚

睇到喊左

曹曹

牙K笑個樣 好心痛

WOODZ I LOVE U

唉屌

牙潔個樣

即刻宣布下個係牙潔得唔得

一齊啦

留名睇 404版JBJ 紅過 電話團

覺得危危地

翰潔 PLEASEEEEEEEE 出道

粗卡HA南小朋友

下一個應該係星船

五個一齊高位出道啦

苦笑樣

點諗都係ajy錯

偉仔

唔該下個嗌回鍋肉

姓韓個位求下你一定要入啊！！！

我唔信!!!!!!!!一定有佢既!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙偉我愛你

心情好撚差

暫時三個都ok

小道話邊11個會出到

唉，一陣牙潔又喺台下bye bye嗰陣喊

佢不嬲係出道圈入面 有實力
係得人鐘意嘅小朋友！

今季真係食屎

呀潔真係好慘
TU睇住金基重出道
404睇住南道賢出道
MBK你有冇良知.......有冇人性

回鍋自己組一團

我d大主唱呢 彬同性呢

gay彬返去myteen 同牙憲走花路吧

20代俾盡力貨金

幾時到牙汗

南小朋友

我係咪真係要dream下uniq重組。。。。
我發夢可能見到既

唔好再講小道 唔想再諗到

繼續等牙虛

唔理！！ 追佢solo!!好撚嬲

團叫乜名

牙k都放棄樣

曹你就算出唔到道
你只要仲露下面 出下歌都好

又少年美?

唔好意思 得罪講句
一幻想到少舊回鍋肉就心都碎埋
佢繼續宣佈我都無仼何感覺了
只要C係雙金其一就可

大家鎮定啲

好心痛牙潔

牙虛！

又係少年美？

初c可唔可以x位入... 連南小朋友咁紅 有催票先第8

乖啦出黎啦

心好痛

初c唔該

如果虛入到 3星船我都ok

唉....牙K個SAD樣

我唔敢睇佢地d表情

虛！求下你

ah K please

X1

牙k返去mbk點算啊唉

琴仔係咪冇機會喇

嬲左 但又照睇
下季我真係唔睇架啦 bye9bye ajy

放棄了

汗同初c仲有無機

曜性碩偉
一定要入到

求回鍋

應該係

好心痛佢

我擔心musicworks咋

想睇你地坐梳化

好淫賤 此風不可長

希望下一個係我潔

牙虛！！！！！！！！一定要入

第7名仲係79萬票

內定99%?
覺得韓哥係有心唔出了

唔好再要佢做伴舞伴奏，畀佢出道啦

係

出嚟啦

求孫東杓

牙性初c小琴
要出道呀嗚

今年代表好似公佈得快左

初c個樣好焦慮

solo

初center

我估係咸

嘩。。。。

回鍋肉同初c一齊唔入得唔得
想睇韓哥同仔溫馨

???????????????????????

WTFWTW"WQF"ASFSAFsadfASFASFAFaFasfasfasfsaf

嘩屌！！

牙k！

牙Kkkkkkkk

屌 牙K

笑左

？what

唔通喊X位仆街

好野 專心追myteen

次次叫名 我都希望係琴仔
但次次都唔係

牙k！一！！

哇！！！！

假架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌

Wtf!

!!!!!!!!!!!!

入左牙潔

哇！

都話

牙潔！

牙k

？

哇

！k！

牙K

Yeahhhhhhh

哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

嘩

哇！呀潔

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

潔！！！！！！！！！！屌！！！！！！！屌！！！！！

K

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

媽咪呀 牙k得左

omg kit

屌 我無諗過

痴撚線！

阿k！！！

啊

cls

下 牙潔

爆冷

牙潔！！！媽呀我喊咗

真喊左！

牙潔！！！！！

真係估唔到

我屌 開心到

竟然係潔

嘩 小道終於錯！！！！

樂華個位有無機

呀！！！！！！

呀！！！！！

k

牙潔!!!!!!!

小道錯架！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

潔

牙潔呀屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

好開心！

屌 真心咩

牙K？？？？？？？？？？？？
小！道！唔！準！啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

係！！好野！！！！！！

第一次入出道圈！

爆冷啊k

屌喊咗

好滾動呀

真係錯咗，個小道

起哂雞皮屌

YEAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

爆大冷呀

潔！！！！！

佢自己都呆咗

omg!mbk團聚啦

屌喊死我

我喊死

I LOVE U K!!!

K!

痴線！！！！！！！！！！！！！！返黎啊大家！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌即刻流馬尿

痴線架！

估唔到 太好啦

真係臨尾爆上黎

哇屌 d排名好刺激

屌好開心
牙k入到都得

Aaasaaaaaaaaaaaaaa!!!!!!!!!!

好感動唔使翻垃圾jbj

屌我喊左

頂 一聽到係牙潔 我啲眼淚即刻標出黎

嘩我喺屋企大叫左

頂 終於有個

真係大洗牌

小道假 !!!!!!!!!!!!!!!!

嘩好爆

屌！！喊咗

1 金曜漢
2 金宇碩
3 李鎮赫
4 韓性宇
5 金敏圭
6 曹承衍
8 宋亨俊
9 李垠尚
10 琴東賢
12 孫東杓
13 黃允聖

呢堆都高過已入嘅人上集排名
但得返6+x個位

小朋友同哥哥以後都唔好分開！

好痴線啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

雖然幾中意牙k 但真係大洗牌

有望喇屌！！！！

太好 唔跟小道

逃出mbk啦

頂終於有個好啲既

雖然牙潔唔係我Pick但頭先真係差D開心到大叫出聲！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

啊啊啊好撚感動

爆冷得黎好開心阿屌！雖然唔係飯佢但佢應該要上位！！！！

真係年年都有
唔好炒車住！！
專心集氣
回鍋肉衝呀！！！！！

仆街即刻喊左

真係爆冷！ 但我可以！

崔容俊咁激動

屌喊咗我潔

暫時4個都ok

雖然牙潔入到好開心 但又少左個位 我既牙曹

kit

個心停左一下 好撚開心！！！！！！

係咪有希望啦

我愛你牙潔

好感動

哇屌 真係估唔到 正喎痴線 以為南之後冇機 我喊死

Mbk孖寶！

啊呀！！！！！！！！！！！！！！！真投票！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

頂 救命好激動

真係喊撚咗潔我愛你

依啲爆冷咪好囉 10位個個真係

牙潔 你好叻仔 我好愛你 頭先先緊張到爆炸 我開心到想喊

Diuuu k呀！喊出黎

痴線！！！！！！！

牙K得咗喇！！！！！！！！！

delay 咗
而家先到宣布呀潔

牙汗呢

叫到隔離都聽到 第一次覺得真係無造馬

南小你阿哥嚟喇

終於有得開心下
小朋友可以繼續嫌棄佢喇！

仲高過南小 好感動

真係冇諗過好感動

好想喊

曹性呀上啦

好彩牙k入到！！！

爆冷k 不過姐姐好高興 恭喜牙k

sorry 但係我好唔開心。。

mbk有救 入到兩個

好驚 到偉未。。

真係叫左出黎！！！有返啲動力睇

佢仲係好輕鬆咁既樣

汗冇啦

催票2個都出到 大家唔好放棄

喊左

開心死

痴線架！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我都係 未試過

K真係靠自己架屌

潔！！！！
但咁係咪又代表上面有人跌左

屌牙潔你得左啦

仲高過小朋友！

佢頭先個樣真係放棄左咁

唔制

哇啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Yes 對比10位

Mbk，我今晚唔屌你喇

好撚感動

１６上到７

熱烈祝賀新一代牙降李翰潔

呀k入係好 但都係唔開心x2

呀潔你值得出道架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係好多爆冷
不過回鍋都叫有原團
高位又無原團嘅真係

20代 52%！！！

mbk 催票成功

但4個裡面有3個上次都唔係頭10...上面點算

OMGGGGG 翰潔

一聽到係牙潔我勁大聲叫咗 真係好開心

好開心
我鍾意睇南小同牙K d互動

你兩個好叻仔救到公司

嘩 點估好感動

嘩出聲

可唔可以唔好係咁針住

條線集集都慢慢咁上

我收返我佢流唔出眼淚
牙潔呀！！！！！！！！！！

好為佢開心 有睇佢The Unit

叫牙潔嗰下真係喊咗出嚟

牙潔！！！好滾動

催到晒！！！！！！！！！！

好開心呀痴線！！！！

追團了

唔pick牙潔都好開心 佢值得呢個位！！！！

問題黎啦 咁邊個跌左出去呢

me2!!!!!!!

催票位會唔會入哂呢？

好感動呀 牙潔同南小朋友！！

估唔到

小道一秒收皮

X1出道成員
10 STARSHIP 姜敏熙 749,444
9 Woollim 車俊昊 756,939
8 MBK 南到賢 764,433
7 MBK 李翰潔

快撚啲叫琴仔啦

我冇諗過牙潔
出人頭地

恭喜啊潔

我以為無架喇

估唔到mbk真係可以入到兩個
你地真係救mbk全家

曹都一齊岀啦!!!!!ajy我求下你

應該韓哥同曹

好撚開心

潔南小朋友粗卡han da

希望下個係曹 然後回鍋肉們 x係初c 咁就fit晒

驚係琴

潔同南一齊好正

唔敢諗

牙潔你終於出人頭地喇

真係以為佢入唔到！！！要追！

佢個樣：ha竟然有我份unbelievable

牙潔mbk

個個佢阿媽定係fans

真心開心到喊一直都低位勁擔心佢出唔到道

D排名仲難估過izone

其實係咪得曜同碩大家覺得係鐵膽

終於入一個pick

想喊 好開心

bye

仆街好驚冇偉 係咪要返上十。。。

我同你個username

媽

真心 好安慰

紅毛

我彬上呀 佢個樣好灰

真
我仲以為會係真

求曹出

已經爆咗2個上黎究竟邊個跌咗

我都係

回鍋無乜位??

下個到呀嘈呀唔該

第一次睇到起雞皮

估唔到真係有得睇牙潔同南小同一團
有得繼續睇佢兩個互串
有錢買炸豬排啦

曹性汗杓

有彬個樣驚到巔左

小道

真係大洗牌 真係得曜b碩b穩

我媽咪即刻影低
話好似我表弟入到

求下係牙汗

李翰潔出左 到曹pslsplsplpslpslpsplslpsplslps

琴plz

阿k都空降入到
人間有希望
香港都會有雙普選

肯叫回鍋未

痴撚線真係

好緊張

牙潔唔使返垃圾MBK

牙K得左！要送埋牙虛入去呀

冇小道啊！！！！！假架！！！！

好刺激啊痴線

而家咁樣好擔心回鍋肉

我本身以為阿潔冇㗎啦阿潔都出到求下比阿曹都出啦

終於無燈到我啲pick

阿潔！！最開心

gay彬出嚟啦好嗎

好驚韓勝宇啊！！！
求佢入去啦！！

我已經無期望了

唔想救呀，叫金豬企開啲呀

曹plz

下個唔係 性/嘈 好危

Dsp 點算
韓哥點算
C9點算

今季好激呀屌

牙潔入到好開心
但係邊個出左去

似係尚

恭喜牙K進軍韓國樂壇

到紅毛毛未

唔夠位啦
曜碩性偉喊圭尚

性曜碩偉
四大鮮肉
缺一不可

回鍋分分鐘得碩...唔係講笑

MBK 反勝！！！

跪求琴仔出道啊!!!

唔會架，佢同李哥應該入硬前4

彬 汗

做過Ｃ！

好痴線啊啊啊啊

彬

我已經半放棄

汗？？？？？

上一次係center 又係冇琴仔份

me too!!

上一次做center

照計 嘈應該冇機

承你貴言！

I feel his sweat and tears

求彬！

.....

由The Unit支持到佢依家,終於出道

Mbk 否極泰來。

上次concept 係C位
彬/初C?

好唔開心

唔係佢

睇嚟2pick都入晒喇

剩下嘅move組要出齊啊

想喊

想紅毛跌出去
但佢一直好穩咁

牙奎幾時出

彬放棄咗
琴

MBK入晒兩個

宋有彬

但我上次有做c。。。

恭喜你地

曹

睇黎牙虛冇乜機

ar嘈有無？

佢係下一個油b！！！！

初c啦唔該

潔喊左

初C同牙性一齊出道 唔該

求彬

我覺得催到 初Ｃ

我琴

究竟今季決賽舞台centre有冇得出道？

初c上次係c？

我可以追呢團啦

曹承洐
快

少年美

仲有兩個金...
所以...

其實除咗南
全部都係爆上嚟

曹？

咁搞法會唔會今季破咒 有c位出唔到道

meme佬入左虛真係冇咩望

初c?

初C !

初c

初C

!!!!!!!!!!!!!!!!哇!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀仔

快啦回鍋肉！

初c！

初C！

好彩

初c!

又少一個位

催票入晒

初C！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

虛杓爭x?

初C!!!!!!!!!!!等埋爸爸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

初c得左！

屌我要喊喇初c!

前十都可以出道，咁第一同第十有無分別?

唔洗驚了！出到道

開心到喊

玩完 正式唔洗再期待

初C！！！！叻！

呀！！！！得左喇！！！！

俾牙性摟下 你都摟下牙性啦

初c啊

表呀！！！！！！！！！！！！

初c好呀 出咗道唔洗驚

絕望

有 centre

又跌多個出道組落去

太好了

牙虛 琴仔點算

初C同牙性要一齊入啊！！！！！！！！！！
想睇父子Line！！

好感動，初C出到道啦

催票既上晒去？

下個性plz

初c你對得住依個名銜

唉

可能喊 認真

第一做出道曲c位

東杓！！！！！

X1出道成員
10 STARSHIP 姜敏熙 749,444
9 Woollim 車俊昊 756,939
8 MBK 南到賢 764,433
7 MBK 李翰潔
6 DSP 孫東杓

點解係曹收皮

催票大成功

好快d叫李鎮赫

高位!!!!!!

差唔多

喊會唔會爆冷

一定會有奇蹟！！！！

初c都好大壓力 粗卡

感覺3-4應該又會有個驚喜既 好似上季咁

同你心情一樣

初C!!!!
我男朋友阿爸

WOODZ
以後點都會支持你

牙曹

好得意

小道又錯一個

四個催票入咗三個。。。。。

冇計唯有等JBJ 2.0現實係好殘忍

跪求父子一齊出道

初C個樣大個咗

D回鍋肉去晒邊

得返6個位 我彬去左邊

恭喜初C 雖然唔係pick你
不過呢段時間見到你壓力咁大真係辛苦你
韓哥真係冇睇錯人

歷來催票位4出3
琴仔

吓...

催票會唔會入哂

阿仔出咗咁老豆都要出埋啊啊啊

初C叻仔啊

心痛
佢真係好大壓力
恭喜晒

無琴

佢同韓哥一定要入到

初c真係好大壓力

初c！唔洗再咁大壓力怕自己第一個c出唔到道喇
叻仔！

下個叫gay彬得唔得

琴仔

初c同牙性一齊入啦 求下你

碩偉曜性嘈plz

催票淨琴仔
跪求琴仔出道啊!!!

冇人估到痴線好開心

好多人落左黎

初C 催票位又入

咁韓哥入埋去好冇

又一個催票成功 又一個上位落嚟

我有少少驚圭爆

初c家姐？

初c
到曹未 曹曹曹唔該 等睇佢同我潔慢慢gay

佢家姐好似幾靚

初c喊到我好想笑

佢家姐?幾靚

得返五個 三金 性 偉

x位入偉會唔會

係 都幾靚

所以韓哥一定要入

琴仔 無論你去邊我都會支持你架

唔好close up性

dllm回鍋肉呢

圭可能x

ayj 唔畀回鍋肉出道

有牙潔我無憾了

我已經睇到好絕望

由第10名開始已經無期待過
利申返 無黑仼何一個

可唔可以快啲嗌偉仔。。。無位喇屌

有機會

啱啱催咗邊4個 嬲到唔記得曬

想睇曹同潔gay+1

仲有圭

佢個表情

圭唔會入唔到 x位

好cute 初C

依家唔該回鍋可以出黎啦

會唔會係回鍋跌哂落去

佢一直都好大壓力怕自己出唔到道 而家可以放心喊出黎喇

老豆

下個係牙曹

佢地啲妹妹姐姐都咁靚

牙性

好食屎

會唔會冇喊

性碩偉plz

雙金 偉 喊 紅毛 ？ 邊個換性嘈

求父子line一齊出道

想要虛 紅毛毛 汗我會唔會太貪心

回鍋真係冇位了

性唔好番victonplan a癡線架

好驚 係咪要返up10 cb

想像唔到初c牙k一個團可以行咩風格

Ｄ位完全唔夠分

我真係喊咗

mbk x 2
初c 琴

牙性！

痴線牙性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

紅毛有機會無
熙有我覺得喊一定都有

Yes 初c 值得出

求喊換虛

個心緊張到痛

屌我都想牙性過黎啊

屌 呀偉點

性偉彬琴 已經唔夠位了

曜b 宇碩 牙圭 牙喊 紅毛 偉仔 牙性 呢啲全部本身上位嘅
屌可唔可以全部入曬

聽初c講快d出來呀性

緊張到想嘔 202都冇咁緊張

似係雙金 奎 牙喊
牙偉/牙性爭一個位

仲有3個位
我推 曹 偉 性

啲票數差太少啦 全部差一萬!!!

咁X會係邊個
真係大風吹

淨返既位
雙金 李哥 韓哥 仲有個係邊個

今次真係奶嘢

初c 雖然我曾經黑過你 但你後面真係進步左 實力又真係好好 恭賀你入到

而家回鍋肉們會唔會寧願唔好叫自己算數

垠尚係咪無了

偉快d入

唔係pick初c 但見到佢咁努力 仲大個咗 都好為佢開心

我唔得了
好後悔追produce x
如果可以重新來過我想唔睇

打破咗final c出硬道

咁睇法個X位應該幾多人候補

Woodz我愛你

Agger

gay彬琴仔紅毛毛點算

喊完返嚟
但成團都細路真係搞唔掂

我覺得性好危

個個都係後補

不過垃圾公司俾天收

每年都感受到位不夠了

唉仆街啦唔夠分啦屌

點都入返一個主唱啦

未接受到 9 10位
6 7 8位還好
但仲未見到琴仔

好刺激痴線

快啲叫紅毛毛

我都開po黑過佢
宜家對佢幾有好感

可唔可以唔好再係咁影韓勝宇笑成咁

無主唱haha

唉 有冇人同我一樣心情好複雜 頭2個冇乜好感 之後出果啲都岩心水
但係回鍋可唔可以快D出呀

性

碩偉曜性嘈一個都不能少

好似難D

以後都唔追得咁貼了

得返5個位...
曜b 宇碩 偉仔 喊 圭
唔會係佢地之外掛...
X 覺得係性/曹

虛

應該其實無人會講

性啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

五個入面四個上次都唔係出道圈。。。。。。？

但求牙虛X位出道

啲分唔夠位 小二加位

好想攬住虛安慰佢

媽媽爸爸可以唔洗咁辛苦

追唔落細路團

屌第5喇...

叫偉啊屌

虛同彬個樣好絕望...

已經唔識估

可以加位嗎

想死啊!!!!!!!!!!!

曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性曹偉性

好心痛呀性

萬一返去 唔緊要
偉仔去邊我地就去邊！

下個應該回鍋肉？我估偉仔

屌你 金在奐都去到4
俾多少少時間我

性plz

可唔可以而家話多多幾個位

代表nim節奏唔錯 唔會太拖

第三輪每季都唔准

個兩個位真係嘥撚咗

仲有琴仔

我緊張到打錯字 真心唔夠分

姐姐 可唔可以加多幾個茶位

虛性

仲有好多個都想佢地入

好開心佢入到

牙虛個樣就黎頂唔住咁

牙虛

決賽每次都大風吹 變幻莫測啊

偉琴喊曜

性PLZ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉曹。。

影完性偉未丫

偉？

main rapper

曹！！！

RAPPER.....

曹偉
屌

性曜碩偉

屌ajy老母依加先比鏡頭韓勝宇有撚用

應該偉了

rap？

rapper

Rapper位

Main rapper!!!!!!!!!!

偉

求下你兩個

到回鍋未呀

Main Rapper!!! 偉或者曹得唔得

性啊!!!!!!!!!!!!好驚啊

main rap 偉？

main rapper 牙偉？

偉車拜

喊

牙曹上啦

跪求偉仔

不如唔好入回鍋肉算啦 我自己追佢地原團算

又未到呀性

偉同嘈

偉？？？

求回鍋入多啲

Main rapper

已經去到90幾萬

曹！

曜b唔會跌掛
d票太怪
好驚

到啦應該真係

曹呀！！！！

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曹呀

我屌！！！！！！！！！！！！！

曹!!!!

!!!!!!!!!!!

曹粉可以上水喇

曹!!!

牙曹！！！！！

性呢

Yeahhhhhh

我喊了

牙嘈

終於

我可以放棄了

我曹呀

牙槽

！！！！！！！

曹曹啊

課金！

喊晒

可以追啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇屌

屌你CLS

曹屌

曹9年啦

好想喊 曹入到了

曹同潔可以一齊出道！無憾了

琴母

曹！下個偉啦好冇

牙曹
好勁

救命
好開心

啲排名真係估唔到

我曹！

代表宣布得好快

太好 成晚最開心聽到呢個名

牙汗冇了

我屌你小道

曹！！
偉仔

我用曹拖鞋做wallpaper 一個月！

咪係！！
佢地個樣

好開心啊！！！

牙曹！！！

啲位完全唔夠分

應該係圭趺咗

屌!!!!呀曹!!我愛你!!

嘈唔係唔好....
依家得番5個位
性曜碩偉仲未出

唔得!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

回鍋肉 全部高位啊要

X1出道成員
10 STARSHIP 姜敏熙 749,444
9 Woollim 車俊昊 756,939
8 MBK 南到賢 764,433
7 MBK 李翰潔 794,411
6 DSP Media 孫東杓 824,389
5 Yuehua 曹承衍

開心到大叫

我唔知㗎

20代人氣

好鄧牙曹開心呀屌

牙曹
我冇登走你

btw 隊長已有人選
性係咪冇機了

曹!!!!!!!!!!
恭喜啊
又升多一個名
成功做到完全冇跌過!

淨低4個就係佢地

曹呀！！！導師們企哂起身拍手

曹！！！！！！！！！！！！！！恭喜出道好感動睇住佢一路升以後一直走花路啦

偉仔呢？？？？？？？？？？？？

想嚇撚死人

終於有回鍋肉食

琴仔個樣好sad

啲x候補好撚多上位

圭同紅毛會係邊個x位呢

屌 我真係好開心

仲未有主唱

咪係

牙曹辛苦曬！！！！！！！！1

竟然係嘈
仲以為十代fans多佔優

我愛大家！

係咁影住琴仔個絕望樣

我屌鳩你祖宗十八代！！！！！！！
竟然兩個都冇俾我燈死！！！！！！！！
我好撚興奮呀！！！！！！！！！！！

喊左又係第5

30代仲多過10代

曹承洐你得咗喇
終於返黎舞台 我愛你

屌你老母小道
畀佢fake到仆街

starship仔咪係

屌佢呃人 嚇死咩

個團追得過了

再也不說做馬和空降了...

加多個紅毛!

搵人開定post

圭 知實力唔夠反正佢都想做演員
我反而覺得呀喊同偉仔冇

希望之後係偉性

點算呀冇位喇比偉性喇

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (88) 太刺激啦！！！點估到啊！

我飯梗呢飯啦嗚呀

琴

終於有main vocal出

曹同meme佬
我雙大主唱沒有了

鍾意嘈但係...
咁係咪證明韓生

我男朋友係咁話一定係入到先影
希望係咁啦

真係直線上升到完場

gay彬應該可以回家洗洗睡了

Cls起曬雞皮等我繼續用念力推初c老豆入去

好擔心牙偉

弟弟同好男朋友都喺齊度喇

樂華 瓜好流

突然間好lag

偉+3金ok?

下個係性好不

李韓雙金 完

屌！！！！！！！

性PLZZZZZZZZZZZZZZZZZ

韓哥plz

偉仔我求你入啦

今次唔留位比兩首出道歌C啦？

希望琴仔 韓哥高位出道

好lag

以為曹冇咁多op會跌左落去 好開心

兩個pick都仲未入 我就快心跳停頓 係咪可以收皮

紅毛呢？

好ＳＡＤ

三金宋？

推

牙嘈咩位都得啦

完美嘅斜線上升

嘈
假架小道 回鍋肉衝呀！！！！

曹都係main 唔緊要啦
我會喊完就算

雙金圭喊

偉我求下你

最好啦 切拜

曹
有主唱了 返myteen算

曜碩偉性得唔得

已經唔夠位了...

屌 多謝mnet
屌 開心到仆街

性!!!!!!!!!!!!

牙虛真係無啦 第一次pick人就搞到咁
我對你唔住

金宇碩？就算入唔到頭10 x都係佢

韓生衝入去啊唔該！！！

牙虛琴B

多謝各位韓國姐姐妹妹投票比曹